# เพิ่มฟีเจอร์แก้ไขข้อความเมนชั่นได้แม้ไม่มีรายชื่อกันในกลุ่มและอื่นTelegram #
เวอร์ชั่นล่าสุดเพิ่มฟีเจอร์ใหม่และปรับปรุงการใช้งานดังต่อไปนี้แก้ไขข้อความที่ส่งแล้วได้ภายในวันโดยข้อความที่ถูกแก้จะแสดงข้อความและไม่แสดงข้อความเดิมสามารถเมนชั่นหาใครก็ได้ในกลุ่มแม้ไม่มีรายชื่อเพื่อนกันเองโดยพิมพ์ก็จะแสดงรายชื่อของคนในกลุ่มมาให้ทั้งหมด
ปรับปรุงหน้าค้นหารายชื่อให้ค้นหาง่ายขึ้นใช้งานผ่านเมนูได้ง่ายสำหรับผู้ใช้สามารถสร้างห้องแชทไว้ที่ได้เพิ่มปุ่มข้อความไปยังห้องแชทอื่นสำหรับและกลุ่มเปิดเปลี่ยนข้อความแจ้งเตือนเมื่อมีผู้ส่งสติกเกอร์มาจะแสดงที่เกี่ยวข้องกับสติกเกอร์นั้นสำหรับผู้ใช้จะจำตำแหน่งของข้อความที่เราอ่านบนหน้าจอไว้
เมื่อสลับไปห้องแชทอื่นแล้วกลับมาจะแสดงตำแหน่งเดิมพร้อมปุ่มเลื่อนลงล่างสุดและจำนวนข้อความที่ยังไม่ได้อ่านอัพเดตใช้งานฟีเจอร์ใหม่เหล่านี้ได้แล้ววันนี้บนและครับที่มา
Telegram Edited inline bot attachment Android shortcut home screen forward bot channel emoji iOS App Store Play Store Windows Phone Windows Mobile Telegram for Desktop Telegram Blog 